（不服來辯）買匯豐根本無得輸 過兩三年就上返$100

二合一 無限合股 咪上$100

熟啲上市規則先上黎啦 而家邊有得任你合股拆股

07 年個班100 蚊005 都而家都係咁唸，加油

on9